今日係觀塘運動場打波既朋友 求你比返部iPhone 8我。。。。。。。。。。

我知你一定好想拎去換錢 但求你比返我 因為入面有我同我ex好珍貴的相片 我願意用$1000買返 你比返我我可以既往不咎 大家食餐飯做個好朋友
你唔撚比返我我就報警 我識好多朋友 要挖你出黎話都冇咁易 聽唔撚聽到呀 唔想死就精精地交返部電話出黎 我屌你老母

嗯

係咪你做嫁

今晚2030係觀塘遊樂場近籃球場更衣室既你

同一單？

no wor

危險...

求下你比返部8仔我 唔係我搵人斬撚死你！！！

抵撚死

求人係咁架咩 得1000蚊 比我都拎去賣

挖囉傻仔

掉落海唔得架？。無backup ?

賣點止1000
偷嘅就唔諗住比返你啦 仲要認自己偷咩

ok 2030樂富M記等 一手交羊一手交貨

Iphone8 姐係岩岩買啦
買左無耐 咁快變ex
新電話d相 多極有限啦
如果唔係新相 係舊相
咁你舊電話都有back up啦

做咩啫你

你信過話跳樓跳左好多年都未跳到既人？